有冇人對意大利教會歌有興趣

依排睇咗啲關於意大利教會歌嘅書，發現到意大利教會歌嘅質素唔會比德國差，但係好少人關注，所以想試下同大家分享。如果有人仲想聽嘅話我先繼續寫啦

歌名：走數不保留

常聽説奶囝愛亂咁嗡，哪裡會有出文機會？
沉睡的意大利文在連登裡，不出結局便已走～

可唔可以錄唱

有人想聽再講

冇

吾想g

標題問人吾係問狗意見

星期二先POST 啦

想聽全首

=.=

笑撚左

認真po

想聽

1負皮

星期二再講

蓋清

樓主好25

何出此言=_=

走數不保留

常聽説奶囝愛亂咁嗡，哪裡會有出文機會？
沉睡的意大利文在連登裡，不出結局便已走～

而每個禮拜繼續連登，看到了你一直吹水
無從追討，不可兌現的數，千秋過後存在維基裡！

唔好意思，之前好忙搞到唔記得咗，將會係星期二重新開始更新

走數不保留

常聽説奶囝愛亂咁嗡，哪裡會有出文機會？
沉睡的意大利文在連登裡，不出結局便已走～

而每個禮拜繼續連登，看到了你一直吹水
無從追討，不可兌現的數，千秋過後存在維基裡！

誰人受委屈在連登體育台，永不找數伯母都為你驚恐

主唱：A_Milik

走數不保留

常聽説奶囝愛亂咁嗡，哪裡會有出文機會？
沉睡的意大利文在連登裡，不出結局便已走～

而每個禮拜繼續連登，看到了你一直吹水
無從追討，不可兌現的數，千秋過後存在維基裡！

誰人受委屈在連登體育台？永不找數伯母將會獻出去

Pish

霍清

唔好意思，臨時有野做，聽日先更新

Funson reported

支持安答

好安答

好高汁

垃圾po

佢又改名

牙賓好波

系

樓豬高汁

出文啦Sem break啦屌

邊間教會架

意大利歷史文學教會

成個Po嘅會員除咗我同牙賓全部都係垃圾

我就唔信首垃圾歌作得完，作完有人唱埋嘅話我做乜都得

我都唔信你篇文出得完

又想走數

從不走數

話時話，依首垃圾原曲係咩

又去咗屌女

都講明走數不保留仲想樓主找乜數牙

唔好意思，今日有小小唔舒服，意大利南部個首歌應該聽日先寫到

走數不保留

常聽説奶囝愛亂咁嗡，哪裡會有出文機會？
沉睡的意大利文在連登裡，不出結局便已走～

而每個禮拜繼續連登，看到了你一直吹水
無從追討，不可兌現的數，千秋過後存在維基裡！

誰人受委屈在連登體育台？永不找數伯母將會獻出去
看 那壞人早已再沒出文 持續追討的我到萬世不休

留名聽